舊立會議員需要嘅唔係拒委，而係同初選勝出者合作

好多人話舊立會議員冇市民授權，事實上係因為選舉被對家dq，冇法獲得新授權，這兩者根本上性質不同

打杖被敵軍包圍，但任期到咗又攞唔到新授權，所以要放棄抵抗責任？要不戰而敗，定係用非法定方法去取得授權？

事實上歷來民調都顯示支持民主的人佔大多數，而初選授權勝出者代表支持民主的市民。與其叫舊立會議員拒委，更應該叫佢地同初選
勝出者合作

如果全體拒委，自已放棄議會戰線，又冇法上街，到底點抵抗？極速過網絡謠言法等一堆惡法後，我怕1年後，香港人連反對嘅聲都出唔到

最後自己陣營要信任，要出賣一年前出賣咗，怒火應該係對準剝奪我地投票權嘅人

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討